[突發]喺太子揾到義士靈體

有很多朋友pm我話有人見到義士的靈，問我可不可以幫忙。

我今早一點左右去了太子，的確有一位義士靈魂係到。

後生仔十八至二十，戴黑色眼鏡，體形較瘦。

身穿黃色頭盔，黑衫，藍褲，黑色背包一個

由於過程有好大外力干擾，我只能得到以下資訊

姓陳，天水圍區，大機會在天澤村！

不過我不太肯定。

傳聞另外兩位見不到，或許下次再去睇下。

後補有道士作法干擾，佢哋可能是警隊入邊的法科，目的不被可見到的人接觸！真係好仆街！

#831黑警屠城
#freedomhk

推

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

你裝番個腦再開post

做乜鳩

屌你老母收皮啦又係度拖低智商

唔信鬼神咪唔好理囉
大把大神論信徒係運動出聲出力
尊重信仰都未識

屌你連鬼神都出埋，下一步係咪要全體變藍絲智障。

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

你唔鬧埋唱聖詩個啲?
又無逼你信尊重信仰都未識 真係痴線

負評上一頁

我藏傳佛教徒可以點樣幫你?
有冇邊個咒可以回向你或者義士?

通靈咁勁點解唔問佢叫咩名，屋企有咩人

基督徒 佛教徒 唱聖詩咁耐
見到你班友鬧有神論係拖低智商 都唔知佢地咩心情

各有各做啦

警隊法科

同動物傳心師一撚樣

可唔可以召喚義士靈體返嚟開記招

遲早俾你班豬隊友害撚死

白痴仔

姐係咁 宗教個d唱下詩祈下禱仲可以接受
呢d真係唔知當人弱智定係點

721元朗打人都有個係茅山真心教
有幾出奇

神棍想拎信仰自由嚟自衛？收皮啦

耶撚有冇吹到話天父爸爸喺天堂見到義士呀？

啲弱智將神棍吹到係信仰自由信fake news嘅自由？

各有各做 佢又無逼你信 又無逼你幫手
到底咩事
班有信仰見到依個post啲回覆
攻擊人地信仰做乜人地用佢方法去搵真相 你理得人
又無影響你行動

請問你口講嘅""神棍""有影響到你啲咩
佢用佢方式去搵"真相"
鬧佢做乜
利申唔係幫佢 只係你班友尊重同路人都唔識

認真
哩個好
巴打好建議

好撚野🤦🏻‍♂️

真係吹賬

行多幾轉叫佢比多少少資料啦

就算要伸冤
都要有名有姓住邊區
查經屬實
我地一定會同你討回公道

信仰還信仰 呢d叫鳩噏
如果真係死左人你亂咁鳩吹人地個人資料就好撚尊重人?

信你三成，起碼有資料
如果繼續9 upper就收皮

我啱啱問咗徐步高佢話幫我地查緊

不予置評

其實依位"神棍"又無偷呃 又無叫你信佢
信就幫佢 唔信咪唔好理
又鬧佢做乜 佢都係想幫手搵"真相"

up

BLOCKED

你點證明佢鳩噏? 唔比係真?
點解你會認為佢係//亂咁鳩吹人地個人資料就//
你係唔係知道內情

on撚柒尻

不過我不太肯定

繼續吹

大量神棍出嚟食人血饅頭

點解我哋而加要玩到好似對家咁？

越吹越大？

唱聖詩同散播搖言係兩件事，你要搞清楚。

屌！夠啦！咪再開呢 D post

呢個post好易睇到有分化L

大家有咩唔對路就block，唔好嘈落去

善用不推文回覆

btw你唔信就話人亂咁鳩吹 大把人無神論
尊重人地啦 又唔係飲雙氧水傷害自己/傷害人地個啲

搵食姐

on撚鳩 我仲以為撞鬼係ssp狗嘅特權 呢啲FC唔到嘅超自然系流言留翻係facebook唔該

巴打 宗教同迷信係兩回事

擅用不推文, 垃圾post

大家係米5識用不推文回覆 呢d垃圾post都上到熱門

屌你老母

點解死果個唔係你？

你都唔好幫佢推文

屌，收皮啦

................

信鬼神論啲信徒 真係比你地激死
駁唔到 屈分化

唔信嘅睇完就算啦
反正都依家都證明唔到係唔係有人死

呢個情況造謠嚴重過叫人飲雙氧水

佢咪間接影響人地覺得太子一定有死人
Keep住去太子發夢
人地差佬就係想你地淨係係太子
唔好搞其他地方
根本呢樣野就係引導緊示威者
一定無死到人
Cctv最多影到佢地打示威者
根本影唔到示威者死定唔死

(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

我想講一個人死左，真係會企係案發個道。真係有靈魂

屌你啦

你試下上去個法庭同個官咁講？
你害撚死埋俾人拉班手足

請保持有用資訊上水
唔好比呢d垃圾post上熱門thanks
請勿比任何正負皮

屌 我都收到風，有個靈體話我知宜家個淋病係假架，真果個已經死左

On9

呢個黃絲師父黎，平時有睇開佢fb page，不過唔值得po上黎

求下你唔好將神鬼扯埋入黎
唔係唔信 但咁做只會膠化成件事
一係你放係神秘台

咪再鳩up得唔得！我寧願炒車！
五大訴求！缺一不可！

唔怪得神棍長做長有，鳩up都可以關宗教事

不推文回覆

RIP

講明先 我對樓主都係半信半疑 唔相信 不過尊重佢 唔會鬧佢先囉
//一定無死到人// 我都有保留
始終無公開CCTV 我都唔會敢肯定無死人

屌法輪功就係挽埋啲神怪野先收皮

不過對於今次太子有冇死人 用呢個方法證明都冇用

真相一定要查明

但唔係用呢種方法去引導輿論
如果唔係我哋同班弱智藍絲生勾白做有乜分別

屌自己！唔撚記得左禁。。。。

樓主我驚呢個post比藍絲笑柒
摺埋啦不如你

提防膠化革命

唔好搞我後面

嚟啲On9 post 就推咁快

法庭有邊件案 會討論鬼神說? 每次都係討論傷天害理嘅事
例如性交轉運個班 有啲被告都可以無罪釋放
利申 唔識樓主個位人士 但係目前睇唔到佢有 傷天害理 呃人財產

屌，做乜撚嘢呀

咁大隻內鬼通哂水 ...大家唔會以為樓主派膠
諗深一層

唔信就鳩up
有人信就唔係鳩up架啦
係依件事/依個運動上攻擊佢地係無幫助
各有各做 都被人屈分化

個無袋裝飲品做咩尻
而家件事唔係關唔關宗教信仰事，更何況我想知個page同邊個宗教有關
日撚日傳埋呢埋神魔鬼怪的po有咩用 可以放上法庭做證
呢啲膠一次起兩次止，玩得多我地同法輪功日日話李洪志係不死之身有咩分別 搞到成件事膠化曬

唔該各位唔好再推依D咁無公信力嘅PO啦好嗎
831我地唯一可以做嘅就係要求MTR公開CCTV，
不如幫手宣傳聽日908遊行好過啦

信仰同迷信2樣野黎

喺我屋企揾到樓主老母靈體，信則有不信則無，唔好屌我。

都唔知係豬隊友定係敵人嘅手段

全面膠化、拖低智商、降低公信力

跟住仲要拎信仰自由、各有各做嚟辯護，攞祈禱聖詩嚟比，真係好惡毒

大佬 係依件事上面
樓主個位人士係想用佢方法去搵"真相" 佢又無影響到其他人 又無叫你信
各有各做姐 又理佢又鬧佢做乜 根本唔洗理佢 由得佢用佢方式去查
佢搵唔到自然會收皮架啦
佢話第一次搵 你地就鬧佢做乜事咪由得佢自己搵十次八次囉 又唔會影響到人

哇 乜連登真係變左 Facebook

大佬，我地幾時變左做藍絲

呢d咁反智既就唔好做，搞下文宣好過啦，
不過你要做我唔阻你

你話見到感應到我係會信
但溝通到仲要俾到情報你，真係無可能

用番法輪功套方法？ 日日吹尻話地鐵有冤魂 當係fact check咗？ 之後再將呢個po登去外國媒體？ 咁撚樣的話仲搞咩撚野革命 上咩街啫， 全民捉鬼 讀風水 用念力令個冤魂現身上庭指證黑警殺咗佢咪得囉

唔好咁牽強啦老友

唉 好煩

個無袋裝飲品煩過馬撚
叫佢唔好玩膠就拉到去話妨礙宗教自由
非常時期攞實證出來啦 咁撚鐘意地鐵有冤魂

//日日吹尻話地鐵有冤魂 當係fact check咗？ 之後再將呢個po登去外國媒體？ //
邊有fact check 又登去外國媒體 你係唔係覆錯post
btw 提醒返你 只有CCTV可以fact check當時情況
你有冇睇內容架 大佬 佢無逼你信
樓主位人士係用佢方法搵真相 由得佢搵囉 又無擺陣搞黎搞去 又無影響其他人
信就理 唔信唔洗理 就係咁簡單 你又理又鬧佢有乜用
叫人各有各做 都被屈分化
至少佢都係同路人用佢自己方式去搵"真相" 鬧佢有咩居心
不推文回覆唔該 唔想再見到人鬧佢

而家出面過半數都引導晒啦唉
可以肯撚定
太子一定無死人
當手足係station 無反應
果一刻就算急救員落去check
都唔會100%肯定示威者係咪真係死左
之後一定會送院證實示威者係咪死左，
咁大間醫院真係全部藍？
火化，屋企人呢？
好啦你地話大陸派人落黎 滅聲掩口？
傳紙仔 whatever 重有好多方法可以出聲
打死人 隱瞞事實 有邊個PC幫你掯

唔公開最大可能係 你地示威者話比就比？
然後係太子綁起左示威者 重打佢地驚比人周

淨係唔比cctv你地睇 都搞左成個星期太子
人手調配，彈藥，輪shift 易左幾多
重可以捉幾件黎告

如果你地堅持有死人，cctv係唔會影到
最多係班傻西差佬以為示威者扮野，
抬埋一二邊，再運返差館失救而死

大家都有懷疑我覺得係合理
但唔好送頭！亦唔好比人引導左諗法
佢地擺明就係知道你地仇警，
不斷加鹽加醋撥引導緊你地憤怒
因為你睇到太子條片 你一定嬲
然後又咁多因素 咁咪好容易覺得有死人
連政府都出埋黎講無死人
政府用緊自己個朵黎擔保
一真係有死人 咁成個政府都收得皮架啦

大家唔好再糾纏太子站有冇死人，警狗有冇強姦人！

大家覺唔覺近1星期好多 post 都係冇任何證據得張 whatsapp 對話圖，下面D人就開始話希望炒車。其他有曬證據同影片嘅 721 831卧底開槍，同之後活動就冇咩人討論

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦... 得張圖冇其實任何證據)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

用返不推文回覆先 唔該你
//政府用緊自己個朵黎擔保// 逃犯條例都係啦
好明顯啲人係唔信政府啦
成個星期 樓主位人士先出黎 如果第一日我都信係想帶風向 大佬成個星期乜風向都定咗啦

尋晚發夢上帝同我報夢添

坦白講…

唔係唔信
但係熱門po留返俾其他美領 救人先
你搵到真料出得街我推爆你又點話

得啦得啦 繼續作大啲啦 將連登整成大紀元咁 成版熱門都係邊度有靈體 之後唔好上街啦 組織班捉鬼隊啦。之後整番個地鐵冤魂奇異說，班市民就會信嫁啦。兄弟爬山 各有各做 不分化